\chapter{Da Cobiça para o Contentamento}

\epigraph{Conservem-se livres do amor ao dinheiro e contentem-se com o que vocês
têm, porque Deus mesmo disse: ``Nunca o deixarei, nunca o abandonarei''.}%
{\textit{Hebreus 13:5}.}

\vspace{2ex}
\begin{center}
{\color{gray}
    Nós passamos do \textbf{Orgulho} para a \textbf{Gratidão}
}

    Nós passamos da \textbf{Cobiça} para o \textbf{Contentamento}

{\color{gray}
    Nós passamos da \textbf{Ansiedade} para a \textbf{Confiança}

    Nós passamos da \textbf{Indiferença} para o \textbf{Amor}.

    \par\noindent\rule{0.4\textwidth}{0.8pt}
}
\end{center}

\vspace{5ex}

\input{3-cobica-contentamento/0-preambulo}
\input{3-cobica-contentamento/1-a-raiz}
\input{3-cobica-contentamento/2-jornadas-pessoais-de-contentamento}
\input{3-cobica-contentamento/3-nao-pode-levar}
\input{3-cobica-contentamento/4-alegre-contentamento-no-sofrimento}
\input{3-cobica-contentamento/5-a-esperanca-na-escuridao}
\input{3-cobica-contentamento/6-graca-nao-culpa}
\input{3-cobica-contentamento/7-chaves-para-contentamento}
\input{3-cobica-contentamento/8-aplicacao}
